林鄭月蛾：強烈讉責香港市民和平示威。。。。。。。

今日劇本失敗
落雨呀

屌，識背咁濟